長達大半年既quit Facebook 戰線進展成點？

身邊重有一大班朋友重用緊Facebook
MeWe基本上十個朋友都唔知有冇
希望大家繼續啦唔好放棄

已經7年冇用fb

今日仲用緊

del撚左

delete account ?

yes 所有fuckbook嘢都冇用到

有好多人想轉，問題有班港豬根本冇行動力
結果雷聲大雨點小

基本上唔開fb，mewe都係follow返啲page，無add人

比多大半年時間我地，好快會有戰果

好多人都無用啦 我個圈子都係用wechat多

因為變左既得利益者
自己都係既得利益者時，就唔想放棄利益

熱潮過後

yup, and app too
但whatsapp真係未完全抽離到 雖然少開左勁多

琴日上fb撚一撚D藍屍 又比佢block撚左24個鐘
屌你老母檢舉藍屍就永遠話無問題
垃撚圾FB
MEWE又無人用
轉signal又成功, 但轉MEWE又唔得
明明MEWE多功能過FB

我都係，俾佢block到1個月，谷9氣delete 左佢

一直都係後生先用

冇人用

19年已經del撚晒

Del咗fb同ig啦 但講真係有d脫節
尤其我鍾意睇香港歷史嘢 好多page淨係得fb
如果喺連登都睇到就好

借個位黎貼一貼